打機個陣notebook充電會變順左

是咁的,小弟我近排買左notebook拎黎打機,但發覺連打LOL都LAG,
但一充電個陣打LOL就即刻變得好順,我諗唔係配置問題,
想問下巴打們點解會有呢個情況? 求幫手

嘩, 樓主小學生?

因為你充電模式果時先用你外置顯卡
平時冇充電就冇,FPS當然低左

除左MacBook之外，其他notebook要充電先可以解放所有效能

我電腦白痴

即係無得自己SET解放哂所有效能??

明白唔該巴打

可以，不過舊電一個鐘用曬

咁我明白啦, 唔該巴打

電池時長-------------|-效能

樓主小幾

冇電腦你都係白痴

哥倫布

小學生就買到notebook

睇樓主個名都知係on9小學雞